正式對A_Milik出6c信

抄po唔落credit成個backup佬咁

好波

支持

甘小氣牙

Good👍🏼

36c

做得好

十卜樓主